[1月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 講超過動畫內容時 請4重加密 (18)

1月6日香港時間夜晚11點播出
平台：Animax, VIU OTT, 愛奇藝同香港Bilibili

日本首播1月6日日本時間10點半
平台：AT-X

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
艾姬多娜：坂本真綾
艾爾莎·葛蘭希爾特：能登麻美子
梅莉·波特魯特：鈴木繪理
法蘭黛莉卡·鮑曼：名塚佳織
嘉飛爾·霆傑爾：岡本信彥
琉茲·畢爾瑪：田中愛美

OP full version

睇完Q&A先好問有關輕小說同WEB版既問題
Q&A
輕小說篇
Q:雷姆醒未?

Q:Web版同文庫版有咩分別?
A:Web版係網上投稿，內容雖然較多但累贅，因為設定未落實，所以可能會出現bug，類似初稿。
文庫版即印刷版，動畫劇情跟隨文庫版走向，設定完整，內容簡化，閱讀起上黎較舒服。
建議先睇文庫版，睇晒後又未出新先睇Web版。

Q:睇完第二季上半部，想追小說，應該邊度開始睇起?
A:第二季13集完結對應文庫版13卷第2章83頁(スバル離開小丑房間)
不劇透動畫下半部睇法
上半季>10至12卷>睇下半季>13至15卷>外傳1至3>16至20卷>外傳4>21卷～
短篇1至3睇完第一季就可以睇
短篇4至6睇完4章先好睇

Q:IF線有無出書?
A:得雷姆線(怠惰線)有，第一季全卷特典。第二季全卷特典係強慾IF，講述スバル與多娜立契約後發展。

Q:幾時出台版20卷?
A:2月

Q:買唔到實體版，幾時再印?
A:未知，青文唔答

Q:日版出到幾多卷?
A:25卷，6章完結

Q:Web版邊度睇?
A:
用google translate轉繁體啦

Q:睇完19卷，應該由web版第幾篇開始睇起?
A:第5章，54,55,61,62,68~

動畫第4章上半季解說篇
非小說補充，只會講連小說都無直接解釋既問題

小說第5章解說篇
多左人入坑小說 順手解答下睇小說時候會諗既問題

小說第6章解說篇

例外話篇
Q:4章篇章名叫咩?
A:4章真名叫永恆契約（永遠の契約），唔係聖域篇。成篇4章都連繫住契約，所以個名其實幾有意思。

lm

講超過動畫內容時 請4重加密

頭先開嘅時候幾驚畀大家鬧我太慢

仲想講改一改最上個句
改做逢星期三11點播出
Ht啦

點解我記得一開波加菲係迫人做試煉 定係佢扮嘢 睇死EMT唔得

486係咪可以變到松岡咁用勁多隻手

想問下呢度點放片上嚟？
剪咗條膠片

逢星期三11點播出，講超過動畫內容時 請4重加密

大家覺得加菲貓同486打個part點？
幾好
差緊啲

解釋加護 權能 魔法得幾好
輕微劇透

Youtube

你youtube擺唔擺到呀?如果擺唔到可能要google Drive share link

今集30分鐘咁撚長
好少動畫突破到24分鐘呢個setting

ok啦不過未睇小說所以唔知道同少少有咩分別
我上次仲係睇到emt同486傾過往事嗰度都未睇曬

佢扮合作 服從小丑

有少少錯 但可以參考

唔記得咗youtube

上半季得兩集24分鐘
都唔知突破咗幾多次lu

真啊
無諗過佢會整到咁長
OP2 ED2 繼續Standby未出

上半part集集都爆咁濟

瞓先喇聽日再嚟join

中間段聲係konosuba隻game嘅對白嚟

今集應該係最長
之前第4集都係29分鐘半但包埋ed
今集op ed都無

無乜印象
見到今集個時間先發現咁長既

惠惠呢

嗰段係惠惠教emt自介
高橋喺度自言自語

想問OTTO大技係乜? 小說有但動畫唔整?

今集真係好正WO，所有野完美解釋、又夠CONTENT、節奏完美
重有估唔到艾姬多娜會出黎

好想快進到下星期

用成個森林動物嘅魔力製造嘅土石流

Lm

emt最後

上個po有人講以為係惠惠

根本就係

土屬大技 類似第一季24集咁
起個石牆出黎包住佢（好似係 唔太記得）
改咗做放炸彈 都算係商人大技既
啲炸彈好貴

之後仲正
期待下之後既超展開

我就係要呢啲

我都想 點解一集咁快過

睇完

掃把佬股

486我愛你

EMT股

崩壞EMT股

レム股

有冇人話我知486點解出到不可視之手

不過如果劇透就唔好講喇

RAM股

劇透就唔好講喇

劍鬼股

特蕾西亞股

法蘭黛莉卡股

佩特拉股

庫珥修股

鬼佬個邊都有啲不滿 但因為下下都爆分鐘 爆內容 所以佢地都接受到
我自己就無乜所謂

艾爾莎股

拉姆真係正

痴撚線今集29分幾鐘

戰神奧托股

地龍股

之前吸咗怠惰嘅魔女因子
再加某件事

碧翠絲股

羅茲瓦爾股

強欲魔女股

呢個要關聯第一季同第二季第3集
你睇返第3集茶會就明
因為486殺咗松岡 魔女因子去左486身上
而擁有魔女因子=權能
所以佢用到 但當然係弱化版本

憤怒魔女股

石室硬係覺得唔夠甜
小說明明更加甜

怠惰魔女股

飲多娜茶激活咗

色慾魔女股

是
rem emt係溫柔嗰隻正
佢係搞笑嗰隻正
次次mean鳩人都中我笑點
今集一嘢推開加菲貓嗰個位笑到我

嫉妒魔女股

簡短咗算佢啦 再多啲就30分鐘

未上市股

希魔巴 del啊喂 post錯

都未出場

#71

希巴
44樓真係搵命博
見到啲粉紅色
動物台不能沒有你

養母股

#79

多娜真係幫到盡
幾次茶會加埋暗中都唔知幫左486幾多次,仲要好多都係暗瓦底幫
486自己都係情況發生左先發現到

咩意思?486度門已經唔用得?

係 度門收咗皮

今集最後多娜咪呷emt醋囉
語氣態度180度轉變
講啲嘢難聽到

講真 我分唔到佢係幫緊486 定係有心引到結果去個邊
定係害佢
到而家（動畫16集）我都分唔到佢係忠定奸

笑死 好似廣播都有咁玩過

唔關呷醋事
佢本身唔鍾意emt

長月講個パリーン係乜???

我錄條中文字幕片
研究下點擺上嚟先

黎緊廣播應該都唔會有祈妹 某程度上我覺得李依好落力咁帶左我入坑

脆咗

講錯
碎咗

擬聲詞嚟
好似咁樣

想問486同加菲老母係咪同一個聲優？

1:34

睇下會唔會突然路過
之前有次廣播都係小林係隔離配完雞蟲順路上埋廣播

不要再說了

成個畫面出哂黎

松岡嗰集?

Yes
第53回

有樣野唔係好明，既然嘉菲貓係唔想解放聖域，咁點解第一次輪迴果陣，486過左第一試煉後，佢會叫486代替emt過埋之後啲試煉？

我太廢唔識擺片上連登

我都想知加菲老母聲優個名

無睇錯既話係遠藤綾

唔忍心見到emilia痛苦
好似有集表情同對話有提過下

因為佢其實都係好人黎 見到emt試煉完崩潰哂咁 佢都唔想佢再勉強落去？？

我有冇解錯

被地龍報仇

係就好，哩季係小林，岡本同天崎滉平輪住咁上

無

486冇講試煉結果 所以加菲認為佢失敗左

加菲係認為由本人試到放棄崩潰 先證明到佢唔出聖域係岩

話說有冇人有玩隻驚
隻驚add fd有得解任務
但係我冇朋友有玩
介唔介意加我

寧願播少啲op ed (雖然都好鍾意聽）
內容越豐富就最好

LM

咁佢下面嗰位相馬康一係配d咩

相馬康一搞乜鬼要配空氣

我想睇op畫面喳

空氣唔係演員黎既？

唯二有出聲但係冇cv 係地龍同加菲B?

地龍係奧托配
之前講過佢由第一季開始練到而家

之前報emt串搞到宜家要配空氣

唔怪得佢識翻譯

下集我睇又無op畫面

比emilia嚇走左 無再做商人
唯有做空氣

無咪無
趕時間cut左都合情合理
我反而覺得咁樣仲好
咁多年已經勁憎開頭回顧上集3分鐘，然後op又2分鐘，再講多幾分鐘廢話先開始呢集內容既垃圾

快睇多一次可能係加菲入去試煉之前個男聲 @~18分

叫長月自己配返咪算

最新break time 戰神遺書內容
冇計係得支那bilibili最快

好癲集集都超晒平時動畫時間
睇完小說睇返呢啲彩色畫面真係好撚爽

畫面比力到呢，我睇緊藝術展？

EMT身份講得咁突然
之前仲諗會唔會係魔女整出黎既人造人
即係聖域呀婆個類

真係兩母女，所以先咁似樣？

但點解果刻突然用到
係咁岩定本身見完魔女知用到

養母

EMT & 沙提拉

乜原來養母黎
可能講左我冇專心睇
btw養母都咁撚似樣

唔係有op2咩 聽都未聽過

最尾Emilia同中段拉姆型到我差d轉會

OP有Full version

從未上線過既OP2 咪唯有放FULL版先

有講過係養母？兩個餅印咁
同埋銀髮講到咁稀有 以為係佢真老母
養母都咁岩撞髮色

上面班友算唔算劇透哂下次記得加返四重

@兩個雷姆巴 睇完第七章有咩感受

睇多幾集會強化你呢種idea
終極大伏筆 我都好想知

呢個係加菲把聲黎

岩岩起身，搵熟肉先

下集會講

無乜特別都估到會咁
不過講解魔法個part 又格硬加設定既感覺

又要攻略多次

加菲既試練其實都幾感人

其實幾好

充滿惡意味既起點

佢個savepoint由後半個part開始就慘

帕特拉修

講第七章可唔可以加密

咁到底係配乜野

空氣

講下感想喳 無劇透

好驚中伏 sorry 有劇透恐懼症

上面個投票既圖可唔可以揀好啲

放心 呢到小說黨得好少人

Web更少人

re0 啲人物背景故事個個都有啲感人
之前劍鬼個故事每次睇都覺得好傷心
點解要咁對佢地

41 gif (16/30)

Total: 30 gifs
Album:
Channel:

我想補充關於加菲貓既行為
加菲貓係聞唔到魔女味
一週目
加菲貓見Amelia fail幾次，喊到七彩開始同情佢
486眼前係Amelia
486未死所以席瑪聞唔到味，加菲貓就冇起疑心
結果叫486代Amelia挑戰試煉
三週目
席瑪聞到味，有魔女味既都係世界公敵
來歷不明既486（眼前唔係Amelia而係宅邸，Otto都問486好似唔係幾緊張Amelia）要代Amelia挑戰試煉
同Roswaal一樣唔係注視著眼前既人
結果就綁起486
VS Ram 唔敢下殺手所以獸化靠本能落手，Ram冇角唔可以長時間鬼化打唔贏大個左既加菲貓
四週目
咩都未發生Witch of Envy就出現所以加菲貓就希望至少救未出事既486
五週目
486同Amelia出黎，加菲貓未見席瑪所以未起疑心
Amelia未過試煉486就話要走加上魔女味另加菲貓起疑心
不過敢用條命去試加菲貓底線同486話見過地獄唔數次既眼神唔係流令加菲貓嚇一嚇所以放佢走
六週目
想打爆墓所（封著入口）阻止聖域解放
唔知點否定486同Amelia於是訴諸武力，內心驚殺人所以靠獸化落手
發現Ram做咁多係想停滯不前既加菲貓克服過去
細個4歲入試煉係聽唔到阿媽同琉茲、家姐講咩
淨係知阿媽會遇上山崩
但隱約知道阿媽係愛自己既但係佢接受唔到
所以佢想忘記個kiss
.
喺今次比家姐揭穿佢覺得阿媽唔愛自己喺令加菲貓輕鬆啲

「畢竟沒被愛著的話，會讓你比較釋懷吧」法蘭黛莉卡
「it probably make things easier believing that she didn’t love us」Frederica

今季金句，你可以套落486 Amelia 甚至

第一季好似係中階既UL Dona
Otto既係頂級既AL Dona 泥石流

被劇透了

新post LM

自己檢討下自己做錯咗啲咩

唔係劇透

話比我知

486最後仲喺度發緊癲

Emilia-tan
Maji
Tenshi
罰抄十次

Emilia Emilia Emilia Emilia Emilia Emilia Emilia Emilia Emilia Emilia

講起權能

點解486用到個招黑色手手

吸左魔女因子同埋比多娜茶活性化左

其實係咪配門爛咗嗰個聲

完全downgraded左做手榴彈

巴打動畫黨定小說黨
講得幾清楚

我覺得有機小說形容個手法難用係動畫表達
乜鬼吸樹林入面既瑪那樹林入面既動物憤怒
都唔知點整成動畫
所以就改成咁

睇完break time
唔怪得之奧托要成日戴住頂帽

頂綠帽好值錢

多謝補充，
但點解係A唔係Emilia

Re：從零開始的異世界生活 第二季 後半季
Re:ゼロから始める異世界生活製作委員会

KADOKAWA
博報堂DY Music＆Pictures
AT-X
DAIKOKU電機
Memory-Tech
角川MEDIA HOUSE

我最後都係唔訂驚
而家peak season都冇時間玩

white fox冇份？

邊張

細公司通常都無錢入委員會

咁慘真係靠愛發電

製作費應該唔少啦
咁既時勢都做到咁高質

小說黨，仲消化緊第六章

應該都夠錢
唔夠錢點做到extra time

隔離巨人開頭又咪勁高質
人地母公司有入委員會添
結果蝕到棄番唔做

第6章要睇兩次先明

Ig 有賺錢啊 3季都有

我第一次聽都覺得係，聽多兩次好似有少少唔同

最後加菲係咪見倒昂係入面寫字之後笑鳩佢?

似認真講野 同平時講野既分別
應該係同一個人黎

係啊

好似係
我係486一定羞恥到搵窿捐

偷偷地去入面刻字打氣真係好sweet

但係都唔繼續做
希望white fox唔好好似佢咁

睇樣，暗瘡毒撚咁做就會變噁心痴漢

呢個係永恆不變嘅電劣

睇breaktime就知

如果係奧托入去寫字
Emilia:變態佬

比夠工期夠錢就唔會既
有job緊係做 仲要做慣做熟 畫都快手啲

所以加菲貓個老母真係碌落山死左?
另外佢老豆(同家姐同母異父)係中出即飛拋妻棄兒?
我有啲唔記得係咪前半part講過，我係咪應該要重睇

emilia點會
佢應該會咁諗：
奧托真係超~級好人
嗯！我都要加油

係 佢老母係屯公車手 衰咗係灣位
咁就碌咗落山

都算係中出即飛 遇到兩個仆街

呢個篇章耐到我唔記得點解當初佢地入左聖域

上一章打魔女教 為左保護村民有一半運左去聖域避難

同埋搞清楚小丑有咩陰謀

有冇人可以話我知邊度有得睇第七章 搵唔到

強欲上半季第一集咪出過場
收雷姆皮既其中一個兇手咁快就唔記得

得生肉 有人譯緊 等多陣

第一個之後會講 第二個長月幫左你答 係

係喎 sor 失憶
每次睇呢套都要用翻坐住左好耐嘅腦
劇情好難明 又好多細節

同人討論多啲 會易理解啲
或者播完第二季後一次過睇晒25集

要定時入嚟睇下d解釋
每次睇完一集都諗 我好似理解左10%嘅內容only

已經變成486的形狀

應該好多人好似你咁諗
之後啲內容會比較易理解

開始486化
遲啲可能整埋allback頭 著運動裝

加菲試煉嗰part
Frederica同加菲講嘢嗰度，聽到佢有講到‘一方通行’依個字

咁搞笑？佢地識英文架咩

邊度有中字break time睇

唔係
佢係講 一方通行 句日文出嚟
一方通行 いっぽうつうこう
本身日文係有依個字

Bilibili

#140有link

今集22個原畫師 2原17人
5個作畫監督 其中3個有份畫原畫
小柳達也終於落場畫原畫

emilia舊花比平時靚

工期十分足夠

所以究竟搵到空氣MT既對白未

重睇咗兩次 都係唔知邊個

唔通係加菲媽架車隻地龍

只能說dllm

塊面又尖返

佢有叫咩

#71都del咗 應該無咩人睇到掛

鬼咩
聖域無啖好食
黎咗十幾集 瘦到面都尖埋

唔好污染我嘅emt

唔知但成集冇名又識出既聲既好似得佢

點解可以del嘅

可以del留言㗎咩

應該有人report，之後連仔del

咁emt個隱藏權能係帶個身體狀況去下一個周目

同埋每新一周目 對波就會再細啲
486死多啲 遲早要玩ipad

屌仲未得閒睇emt見到牆段打氣未？

琴晚見到時我就report咗頭先先發現del咗

我覺得係創哥突發奇想想同漫畫一齊完個期夾唔到wit先唔做

唉最新個集d人樣搞到我有d sad

見到啦

未睇唔知都講劇情岀黎？遲早俾人屌

好彩已經見到啫

係喎 唔記得加密好彩做到姐

只能說琴晚我睇到囉

是咪行翼之奇幻，真假小櫻條路

唯有搵人扑暈你
好彩下星期就做到呢part
下星期三先醒返就ok

套野都痴線，飛op ed集集30 mins會唔會太勁
電視台比播嫁咩

講緊咩? 魔女之女兒？

可能製作委員會買埋廣告啲時間

可唔可以四重我#71係咩黎

呢個好正呀但好似去日本先得唔知online得唔得
twitter見到

長月又撚狗 我睇今晚web黨可以早啲訓

會唔會係bb加菲貓啊
仲有另一個就配細路仔加菲貓

又更web?

12:00暫時未有

有名既角色應該會寫掛

應該唔會日更啦 幾日更一次就有可能

想像下如果連住兩季播 呢度熱度一定好高今集又係好撚好睇

其實係
可惜
上半季啲pv 條條都幾十 一百萬view
唯有等之後幾集內容吸引人返黎追返re0

你覺得點呀?
暫時整到咁樣

因為肺炎
如期既話，第一集同最尾個集個日子就perfect

前題係作畫唔崩
暫時依幾集都畫得幾好，都算係咁

日出會有web更新嘅

同之前差唔多

如期4月播既話 4月7月番都無乜大作
得輝夜 刀劍 迴戰 最好既播放時機
好好既上位機會

少咗人睇換畫面

李依
btw 小林嘅unseen dick呢

刻字真係好撚sweet 救命 有個男仔咁樣為自己加油真係會勁開心

靚仔就開心
肥毒就嘔心

之後係咪會多D解釋

絲?
點睇上集表白

無啦 第2季第3集已經有講 第一次茶會時

絲呀 表白鬧哂交咁少尷 不過對於細路女(emt)黎講可以咁先岩

RE0重要上位咩係外國RE0(雷姆)人氣拍得住巨人

好少見到有絲睇 想問絲打係咩股既股民

其實有好多

但好多人話似情侶鬧交 好真實

我有啲腐女朋友本身有睇 但大部分俾486王選鬧交嗰段勸退咗

同巨人差好遠雖然巨人第一 之後就係re0
但都要吸引新粉既

因為大部分情侶鬧交嗰陣都好幼稚

叫佢地睇多幾集先決定棄唔棄嘛

個度真係好柒挨得過就入直路

主要頂唔順486咁on9 以為佢之後都會一直on9落去

所以我睇完表白嗰集之後都cap返圖俾佢哋睇 好彩佢哋仲有興趣想知咩事

486一直7到雷姆表白嗰集先叫痛改前非 唔知佢哋頂唔頂得順咁多集 唯有話松岡演技好好嚟引下人睇

怠惰desu ne~

我都係睇左Re0先覺得松岡正

Re0先係代表作 我覺得係Re0開發左佢伊之助把死人豬叫聲

不過長期咁玩法把聲可以唔使要

【Re0】16话长月的实况解说（摘选）

1、开始了，这周的re0！
朦胧的这画面，是加菲尔小时候、头上还没有伤痕时的故事。

2、加菲尔为了忘却不想看见的东西而剧烈撞击额头。额上的伤是加菲尔败北的伤呢。

3、486交给奥托的任务，是争取自己和emt谈话的时间。
虽然拜托了拖住加菲尔，但叫他情况不妙就赶紧逃。
即便如此也没逃、还为了制造胜机说服了拉姆的就是奥托这人了。

4、486说的菜月家的家风，是贤一那样的平时司空见惯的做法。

5、486之所以知道那么多加菲尔的情况，正是夜里从琉兹小姐之一的阿尔玛那儿听到的。
这是没遵守和emt约定去干的事之一。

6、虽然相信【改变的强大】的486和相信【不变的弱小】的罗兹瓦尔的战斗是主要战斗，但加菲尔也同样拘泥于【无法改变的弱小】。
（应该说是）能够改变的强大、不变的念想哦。

7、虽然486不承认，但当初从尤里乌斯那里听来的【不是没有理性的野兽就不管用】建议确实奏效了。纱幕对没兽化的加菲尔无效，但对兽化失去理性的加菲尔就有效了。

8、尤里乌斯的忠告有牢牢记住，菲利斯的劝告却完全没听从。486被菲利斯讨厌也实属无奈了。菲利酱非常气愤哦。

9、486的新技能是好像在哪见过的东西，在哪见过的那个，是打倒了原来的使用者时其种子进入了486体内的结果。
就像洛克人一样呢。

10、第二季天崎先生的【言灵的加护】游戏很多呢。
这样下去真希望他模仿各种动物声音。

11、【试炼】前听到的是自己的声音，所以这里当然就是加菲尔自己的声音了。
能否跨越自己的过去呢？虽说跨越不了也行，但总之要给出回答。

12、加菲尔和芙蕾德莉卡的母亲，莉西娅・汀塞尔，是作品中屈指可数的运气差的女性。
姐弟俩的父亲都不是什么好父亲。

13、无处可去、带着芙蕾德莉卡和肚子里还没出生的加菲尔的莉西娅，就在找工作和住处的时候被罗兹瓦尔捡到了，被介绍了【圣域】这个工作的地方。

14、克隆这种复杂的事，艾米莉娅碳怎么可能懂嘛！

15、加菲尔喊486【大将（老大）】，以后也一直是这种关系了。
486、驯服了、加菲尔！

16、长月觉得加菲尔这段傲娇，冈本先生的演技非常出色。非常地加菲尔。不愧是他。

17、加菲尔在墓中看到的，正是486打破和emt的约定在夜里干的事之一。

18、（486）丝毫不认为emt不会挑战【试炼】，剩下的就是助进入墓中的她一臂之力了。自己进墓很受折磨，（情书）是一边忍受痛苦一边努力完成的，差不多就是这样。

19、久违了的坏魔女。

20、（多娜）散发的气场不一样了是因为对手是emt。
态度会根据对手剧变的人，（也是/真的）存在的呢！

21、【毕竟我是个麻烦的女人】，某种意义上是心情舒畅了的emt新的自觉。
从此emt也会昂首挺胸了……怀着那样的心情，敬请期待今后的阵营！

（完）

岡本：一啲事都冇

其實王選個章先係最好睇
之前仲係okay啦既感覺

加菲貓老母入聖域又關羅茲事

想知第4個琉茲幾時出場

咁日後486咪好撚勁，開始唔洗太靠人

唔係
佢永遠唔會變強 只會由一般變一般再強啲啲
似support位

好似唔會出場

隻手得一隻，仲要咁虧，好難話變到好勁
而且re0主旨就係叫你依靠下其他人

你喺邊度搵㗎?

我而家都唔明點解加菲反對解放聖域
就係驚自己出到個世界會映衰自己老母

童年陰影黎
老母出左聖域就死
佢認為出聖域只會帶黎不幸

又係大陸bilibili有人翻譯左

第13點...

隻手係拎黎打丁

re0都有啲王道要講下友情 羈絆

每章最尾個命通關就係王道
但王道之前要死唔知幾多次

【Re0】16話長月的實況解說（摘選）

1、開始了，這週的re0！
朦朧的這畫面，是加菲爾小時候、頭上還沒有傷痕時的故事。

2、加菲爾為了忘卻不想看見的東西而劇烈撞擊額頭。 額上的傷是加菲爾敗北的傷呢。

3、486交給奧託的任務，是爭取自己和emt談話的時間。
雖然拜託了拖住加菲爾，但叫他情況不妙就趕緊逃。
即便如此也沒逃、還為了製造勝機說服了拉姆的就是奧托這人了。

4、486說的菜月家的家風，是賢一那樣的平時司空見慣的做法。

5、486之所以知道那麼多加菲爾的情況，正是夜裡從琉茲小姐之一的阿爾瑪那兒聽到的。
這是沒遵守和emt約定去幹的事之一。

6、雖然相信【改變的強大】的486和相信【不變的弱小】的羅茲瓦爾的戰鬥是主要戰鬥，但加菲爾也同樣拘泥於【無法改變的弱小】。
（應該說是）能夠改變的強大、不變的念想哦。

7、雖然486不承認，但當初從尤里烏斯那裡聽來的【不是沒有理性的野獸就不管用】建議確實奏效了。 紗幕對沒獸化的加菲爾無效，但對獸化失去理性的加菲爾就有效了。

8、尤里烏斯的忠告有牢牢記住，菲利斯的勸告卻完全沒聽從。 486被菲利斯討厭也實屬無奈了。 菲利醬非常氣憤哦。

9、486的新技能是好像在哪見過的東西，在哪見過的那個，是打倒了原來的使用者時其種子進入了486體內的結果。
就像洛克人一樣呢。

10、第二季天崎先生的【言靈的加護】遊戲很多呢。
這樣下去真希望他模仿各種動物聲音。

11、【試煉】前聽到的是自己的聲音，所以這里當然就是加菲爾自己的聲音了。
能否跨越自己的過去呢？ 雖說跨越不了也行，但總之要給出回答。

12、加菲爾和芙蕾德莉卡的母親，莉西婭・汀塞爾，是作品中屈指可數的運氣差的女性。
姐弟倆的父親都不是什麼好父親。

13、無處可去、帶著芙蕾德莉卡和肚子裡還沒出生的加菲爾的莉西婭，就在找工作和住處的時候被羅茲瓦爾撿到了，被介紹了【聖域 】這個工作的地方。

14、克隆這種複雜的事，艾米莉婭碳怎麼可能懂嘛！

15、加菲爾喊486【大將（老大）】，以後也一直是這種關係了。
486、馴服了、加菲爾！

16、長月覺得加菲爾這段傲嬌，岡本先生的演技非常出色。 非常地加菲爾。 不愧是他。

17、加菲爾在墓中看到的，正是486打破和emt的約定在夜里幹的事之一。

18、（486）絲毫不認為emt不會挑戰【試煉】，剩下的就是助進入墓中的她一臂之力了。 自己進墓很受折磨，（情書）是一邊忍受痛苦一邊努力完成的，差不多就是這樣。

19、久違了的壞魔女。

20、（多娜）散發的氣場不一樣了是因為對手是emt。
態度會根據對手劇變的人，（也是/真的）存在的呢！

21、【畢竟我是個麻煩的女人】，某種意義上是心情舒暢了的emt新的自覺。
從此emt也會昂首挺胸了……懷著那樣的心情，敬請期待今後的陣營！

（完）
Google translate做繁體好辛苦？

幾靚

486隻手 好似幾廢下咁

根本就係
本身設定就係弱化版

邪道世界 無計
全部人都各懷鬼胎
話唔定emilia都有陰謀
佢可能一早知486有死亡回歸 利用自己既美色令486服從自己

可惜控制唔到check point,唔係一定女女女 d人再死

拉姆係咪跑緊返去笠棉胎

unseen dick

岩岩先知Donki有雷姆賣

景品？

無職作者同長月對談
本來想譯做中文 但搞左陣 發現好長 所以google translate啦

走咗lu無相，但都係啲一百幾十蚊Figure

景點黎無乜特別
有時有細公仔咁
見過有拉姆黏土人

依d緊係唔係donki買

EMT 劇場版好好睇
不過我男朋友鐘意雷姆多d

荃灣？ 雖然唔會呢度買架啦

啲女人好撚古惑

嚮香港黎講 figure上面D鎖匙扣、精品果類野仲更加值得買
因為有部份係cospa產品黎 香港冇乜地方會入貨 要買就要搵代購

景品figure去信和現時點大把 實平過佢

偷文 第7章第1篇上半part

你問吓在場既巴打應該十個有九個都係雷姆老公黎
冇計 雷姆嗰個英雄告白實在太婆
邊個男人唔想佢條女當佢係英雄

多謝巴打

呢下EMT好型

絲睇完無乜feel 不過名場面都睇左幾次

我見次次行街佢都好在意拉雷姆～ 所以買左set景品figure比佢 兩姐妹企埋一齊好正

百零蚊景品，ok啦
去信和唔識隨時買到老翻

唔準喐我條仔！

學到野 通常都係買figure 鎖匙扣精品太濕碎好少買

第十個

咁你睇咗咁耐 作為絲黎講邊個位你係有feel d
你試吓買EMT俾佢睇吓佢有咩反應

呢位係咪EMT老公？

恭喜你上星期成位第二位戰神

戴綠帽

睇完2季2集,雷母徹底成為過氣雞

@兩個雷姆
十二點有web睇

等熟肉

屌你老母

長月話昴又要受難
雖然等於冇講

屌邊次唔駛
我都係想睇486點樣死

睇完，唉屌陰公

唔通隔日更新咁勤力

雷姆鳩譯組得閒再搞

啱啱開twitter見到都幾開心

冇問題呀

睇得幾開心かしら

買景品 我係你男朋友既話一定發火

我比較暴力 鐘意睇打戲

Why 佢好開心喎

暴力應該鍾意486俾大免生食個幕至係

景品低質
送pvc既話 你男朋友會更愛你

Yes 睇左好多次 同埋emt黑化都好正 我覺得第二季真係好睇好多，每個配角都有自己故仔又多反思，d配角既回憶又唔會太搶fo

學生將就下 同埋佢無買過figure 所以我送左人生第一個比佢 開心就好

全部都唔係好野嚟
第二季集中返486陣營嘅問題梗係好睇好多 淨係佢下下都做夠30分鐘仲要cut埋oped已經係動畫界清泉

想知第二季d感動位絲打會唔會睇到喊

之後幾集會更好睇
前而個d全部都係前菜

前面已經集集驚喜
專登好小心咁唔睇劇透 好期待

咩感動位 我剩係諗起486唔同既死法
今集寫牆有d想喊係咪好on9 諗起emt咁多次都睇唔到情信 終於有個方法令佢睇到 勁感動

王道係咁的意思咩

486如果上連登見到你咁講應該哭𠹌咗

告白竟然唔夠刻字畫貓感動

好正呀要買呀

王道=友情 勝利 熱血
又勝利又友情 仲唔王道?
成日都出啲gay友同486拍住上

重有無視法則開外掛，作者想點吹就點吹的先係王道阿麻

告白抄雷姆

邊到可以睇到Web版？

生命的價值

我琴日瞓覺嗰時諗其實如果486咁鍾意emt嘅話係可以開到一條EMT if線喎

下集應該係全個第二季最好睇果集

不了
聽住把聲 幻想係智乃告白就差唔多

主線咪係囉

集集都係全季最好睇

巴打睇晒文庫版本

係參考

跟據en所講，第三個琉茲係今集已經同西瑪一齊出現

有無搞錯 加菲貓咁型既

真係正
睇小說就係最鐘意果段
EMT真正既魅力第一次顯現

有冇re 0嘅Discord 群組

睇錯咗人生第一次

主線已經溝到emt 仲要開多條emt if?

主線其實好似係叫嫉妒？

鬼佬實有

我有join不過我搵緊一個幫中文觀眾解答既平台

雷姆個告白衝擊好多
今次........首door好聽 高橋李依

李依冇得輸

連登

其實18集 我鐘意睇486講好憎自己個part多啲

Door
Wishing
Stay alive
呢三首你會點排

我鍾意原來雷姆一早FF好哂走咗之後既生活嗰段 老婆feel出哂黎

Wishing >door >stay alive

我都幾鐘意呢part, 呢度show到486有反思自己既缺點

巴打嗰名都夠答

stay alive
door
wishing

點解可以同樓上位巴打差咁遠

想問下邊到有得睇總共有幾多集？

25(第一季)
16/25(第二季)

door=wishing>>>>stay alive

Wishing > Door >>>>>>>>Stay alive

因為我諗唔到李依可以點輸

g持

EMT世界第一

未啊想直接睇WEB

睇文庫先好啲 web4章好長又多廢話
5章文庫寫得好啲 同埋都改咗唔少

好想去

多謝支那啦
武肺搞到邊度都去唔撚到

黃色viu tv支持正版啦
新編集版就可以當睇第一季仲有兩套劇場版

我係打算用黃viu個app睇
但想等佢出曬先一次過睇
所以先問總共有幾多集

唔該曬上面位巴打

文庫要日本送書過黎
諗住上網睇快d

你睇原文? Bookwalker有日版

係啊睇原文
一邊查字典一邊睇

thanks

咁睇得好辛苦下 bookwalker 無得copy&paste

日文web版

多謝你！！！！

我防禦力睇實體書都查到懷疑人生

雷姆鳩譯組續

[情報] 無職轉生作者透露 最終章有參考Re:0

R: [情報] 無職轉生作者透露 最終章有參考Re:0

長月你條hihi更新快d啦

有個位長月話3個人都日更 就好做比賽咁
鬥搶話題度
可能另外兩個都完咗web版 長月就無咗戰意 變咗慢慢更新web

連登最多人用嘅角色名係加藤惠
第二多係咪就係雷姆

唔知
但呢個po 起碼3、4個雷姆

上年7月好多水原同多娜

冇見過多娜喎
水原我都見過幾個
但感覺冇雷姆咁多

有啊有兩三個 而家可能轉咗名 離教

咁多叛逃

大家估呢個官方特別活動會唔會公佈新劇場版或者第三季製作

大家見到佢個奸樣 走都走唔切

啲人咁善變
我對佢嘅愛唔會變

原來係7章第2篇撞到個個係

一直都支持多娜佢終有一日會變忠

我記得有個叫
艾姬多娜老公

你咁講一講我又好似有番啲印象

奸奸地先正

Door
Wishing
Stay alive

乜原來呢2套係同期？
一直以為無職早好多

即刻四散

真係

大家都係2012
但無職早完嘛

條片咩事

真係早好撚多
Re0第一季上無職已經完左一段時間

所以第一季之後 長月更新咪慢咗好多
無咗個好gay友

話說中國簡中版中國角川拎返版權
12月時已經出到19卷
以咁既速度今年可以出完6章

同時青文仲用緊龜速出書

雷姆if

我想問少少嘢
我隻水晶emt呢email問咗日本官方呢話可以更換啦
咁但係呢寄過去佢哋收到之後佢哋畀錢呀定還是係佢哋收到之後要我畀錢㗎?然之後佢更換完之後再寄返返嚟係佢哋畀錢寄過嚟呀定還是又要我收嘅我畀錢?
有冇人有類似呢啲例如話pvc有問題寄返去日本更換嘅經驗?

佢個email就咁樣覆我有關某啲資料我冇打到
Thank you very much for your Inquiry.

We apologize for the inconvenience caused by the damage.
It seems to have broke while delivering.

I would like to respond to the exchange immediately, but is it possible to receive the image data once?
We will exchange your figure as soon as possible after confirming the damaged photo of the figure.

Upon confirmation, please deliver to the address below.

So can you please check the flow shown below?
----------------------
1. First, can you send your figure to the address below?

The address is
----------------------

----------------------
*You can send the figure with Fedex with C.O.D.
*You may pay for the merchandise on delivery.
The FedexID to USE C.O.D is xxxxxxxxxxxxx.

2.After your figure arrives to the address above,
we will send a new one to you as soon as possible.
-----------------------
We are very sorry for this inconvenience again.

Please check the flow above.

Thank you for your consideration and continuous support for [SHIBUYA SCRAMBLE FIGURE].

你應該去FIGURE POST問

cash on delivery
你用FEDEX寄就唔洗你比運費

最後倒數仲有15分鐘你哋嘅女神強慾之魔女艾姬多娜就生日喇!
但唔知隻官方今次冇生日祭活動

唔知點解今次艾姬多娜生日冇官方生日祭活動

巴打背晒佢哋啲生日？

同期有孖妹嘛多娜呢啲配角行埋一邊

小說呢度先真係鍾意

re 0 洗燃要王道 強欲if 486先至勁，一條友100%通關，連劍聖都收伏埋

雖然搞到全員自閉

得一隻手，仲要有副作用 ，怠慢司教，satella 係N倍

就算係其他魔女因子都係弱化，如果486有同強欲司教一樣能力，故事就唔洗講

EMT同嫉妒魔女一樣樣

大罪司教全部都係仆街嚟，長月專登講過唔好因為個樣而有好感

當然佢咁講係幾有趣，個個司教係一生出嚟就咁仆街？唔係咁樣嘅話，應該譴責嘅係令佢地變成咁嘅環境，而唔係厭惡司教本身

佢個個if都幾乎不停收𡃁
其實同主線做緊野既一樣
方式唔同姐

真 細心留意 主線同if線都好
唔同既行為會令對方有唔同反應
有時轉變係好有時係壞
司教班人可能只係撞唔到個好似486咁既人
先會做咗司教
就好似emilia 無遇到486可能會永遠變病嬌

你哋漏咗催眠曲

D if 線 （憤怒，傲慢，486 係當佢地手下/棋子）；強欲係自己保護所有人（包括五章D路人），無視身邊人感受 （EMT, 奧托，加菲貓etc) ！

得主線講友情 羈絆

ペテルギウスロマネコンティ
4 years ago
その画像…実に、勤勉ですネェ〜

D 司教基本上都溝通唔到，點救 仲有D魔女因子/ 經歷會令人痛苦＋痴線，令到D司教過度執著某樣野/有D痴線價值觀

其實純睇486 D氣味同D價值觀, 仲有死亡回歸的痛苦/削減人性，486根本就係仲未痴線的大罪司教，只係咁岩有EMT，雷姆同奧托，少一個 486都已經痴左線

（傲慢同貪食IF 486根本就係冇力量/福音書但痴左線的大罪司教）

btw 我似終覺得前任傲慢司教好似 486，無論係力量定價值觀

486個賤男
只想左擁右抱
有雷姆又要愛蜜利亞碳

送上門可以點

有食唔食罪大惡極

人地一直都愛emilia

係變司教前救啦
變司教後就無得救lu
所以話佢地而家係絕對既惡

可能有機會到後期會變痴線呢
或者唔係叫痴線 係越黎越冷靜

明明雷姆先係倒貼搶左個2奶位
講到emt排後面咁

唔倒貼連2奶都無

原來轉移同機遇門原理係14卷就提過
估唔到竟然係咁
世紀大發現

點解多娜仲未有新pvc

其實有㗎不過要3月先出
但之後又冇乜新嘅EMT或者多娜嘅figure
另外我估good smile會出加菲爾嘅黏土人
想佢出多幾款第二季或者冰結造型emt嘅黏土人再出figma
486同埋多娜應該會出figma褂

咪得角川個隻
想其他廠出

其他廠連EMT都唔多見有，何況dollar

emilia有兩隻啊
不過未出樣版

其實我想要486
騎地龍個個又貴又柒又細

加菲貓都會有？

騎地龍既我想拆左486

黏土人係角色都出架啦

個樣真係好柒
咁細個 個樣唔崩就假

為雷姆而買

emilia有兩隻啊
邊兩隻?

你講呢兩隻?

唔係啦 新架 連樣都未有

但係喺邊度聽返嚟呀?

雷姆鳩譯組再續

連灰模都未有
講乜都係假

唔好再出雷姆就得架啦
咁我可以買其他膠

屌咪撚出啦，唔想又買啊

又咁大隻，冇位呀

同自己講最愛486 只買486就得

Gay

我想問而家呢到目前為止呢係咪仲未解釋到點解第10集呢嫉妒之魔女會出現喺聖域?

仲有第38集出現喺茶會

呢個星期唔知點解狂loop冰結之絆首主題曲 唔知係咪因為之後或者之後有機會用返黎做插曲

呢首

一早講過啦
咪之前係夢之城堡講死亡回歸

見486囉
點解去到夢之城堡就唔知啦 等十年後再答你

呢首我都幾鐘意
Nonoc 唱啲傷傷地感既歌幾岩

如果用返黎做插曲 真係會哭褦左

邊個位就唔講了

你講第2季? 估計用純音樂大機會啲

full ver

movie ver

MAD/AMV

佢呢首歌呢係有幾個唔同款㗎
上映期間係youtube官方自己擺嗰條又係唔同
劇場版入面嗰個又唔同㗎
然後之後佢出cd嗰時個版本又係唔同㗎

呢個真 淨係搵到youtube ver.
EMT巴打搵唔搵到CD Ver.

上nyaa搵memento隻碟 包埋

下半部而家先出當娜我好唔開心

第一次知有唔同版本

Live個Ver係邊個Ver

唔好咁

有得出場咪算好
你睇下我今集出咗1秒喳 連聲都無

發覺多娜都幾正
不過ベア子吸引啲

有排你受 8年後見

Why not both

我畀個三條片第一條片咪

無辦法選擇所有人

第一個就係cd個version
第二個係電影version
第三個純粹我將用cd個整做m a d

呢個係上映期間官方整嘅m.a.d其實刪減版嚟嘅
然後其實喺電影未出之前仲有一個不過嗰個好似係cover嚟嘅

電影版本嗰個最大分別就係把聲比較順輕音少少同埋最尾嗰part唔同

Feel到今晚要更新web

可能一三五更

又多咗個雷姆既

笑死

我想問有冇巴打知道邊度有得睇第四章漫畫連載？
我見嗰啲中文網站全部都係去到第十話

要日本版本

哎呀要畀錢呀

日文嘛通常都係

記憶にない思い出
呢個係好大機會今集嘅標題

我覺得今集預告傾計嘅角色
應該係一係就係魔女同emt
一係就係掃把佬同埋emt
一係就掃把佬同埋加菲爾

哎呀EMT好可愛呀

嘩 條pv 建議唔睇自爆劇情
爆咁多野既

最期待既劇情終於到了

同埋就咁睇應該係14卷第一章同第二章
唔知第2章會做幾多
一集一定無可能做晒2章
真係唔知會點安排

等咗好耐
終於見到 條pv都已經講咗好多野 小說無既野

脚本：横谷昌宏 絵コンテ：島津裕行 演出：佐久間貴史
作画監督：坂井久太、兵渡 勝、平村直紀

總作畫監督親自落場監今集
對上一次係第2季第1集
作畫唔會崩

我表情同多娜一樣
冇人想知email點呀

多娜好正

多娜要掃把佬姐
EMT WFC

無人想知碧翠絲點啊

話說未睇冰結之絆 好睇啦
同之後幾集有關

好得意

塊面肥嘟嘟好得意

成個波咁

我覺得細路女咁先得意wo
唔信問下拜登

呢個造型出黏土人有機

真

作者竟然有睇到外國啲人嘅反應

你望下門外

宜家拜登上任
fbi形同虛設

等到tgtg出場先有動力追

等佢等左好耐
之前李依上漢堡話呢段好值得期待

又有得爆演技

係時候估某人既CV

呢位大人今季好多主役

奧托啲貓叫聲

真，但希望有佢份

無職個邊好快就冇

點解次次都估佢

精液騎士

應該未咁快到 應該18/19集先到

因為全部人都係協會既會員

精液加護

好期待會唔會有佢主題曲

睇完都唔知做左D乜，反而想G點解今次多娜會同佢一齊行完個記憶

應該唔會

因為多娜要睇emilia既反應

前幾次LOOP，明明多娜完全對佢的反應不感興趣

今次見到人地又kiss 又整花佢個墓 咪期待下有無改變

真係佢既話太令人興奮

最主要係個kiss
搞到多娜呷撚曬醋
利申：動畫黨鳩up

痂撚線首door正到仆街
瘋狂loop緊

不過佢把聲好似唔太夾個人

多娜：我講到口水都乾埋都唔受我

識貨

佢咁多聲線總有一種岩
同埋平常聲線先突顯到佢做既野既異常

幾時有全首？

3月底

可唔可以出雷姆if

我自己腦海入面ff
把聲應該係平靜冷淡無語氣起伏 柔和聲線 似少女feel
有啲似沼倉愛美演既皮克 或者早見沙織既雪乃

我重新諗過之後我覺得係有可能㗎

@兩個雷姆
真係有更新

（12點）

真係135

個兩位師兄係唔係私底下識長月㗎

聽日睇熟肉

老賊keep住1個月10節 都要1年先一章

好過幾年一章

邊兩個

零之幻影話7章2話個男人係
昴不如轉基算 易玩好多

唔明點解要咁耐

NGNL個種點
仲有0入面機械式讀字

1年左右1章都正常啦
咁文庫可以差唔多同步完
5 6年就完個故

差唔多咁既感覺

望就係咁望 好在我係動畫之後先補小說，12年起追出年就10年

之前多娜有講過 一早知道結果冇必要去睇
應該係透過486記憶知道？
而今次係emt係第一次帶住記憶入去

應該無乜人12年就追大多數都16年

不過十多啲啲年完 差唔多啦多數長編漫畫都係咁上下

隻驚發緊貨 我希望新年前收到 拎左個大假黎玩

見到有game鋪賣緊

我買埋特典

唔係28號咩

似係港版偷跑 但係驚台無人講隻驚

粉向正常 加上係visual novel 更少人玩

個支那內部員工話黎緊個集29分半 無op

re0真係唔係無budget 只係啲budget去晒加長時間
如果佢做正常24分鐘動畫一定仲靚過無職

可惜大家都比畫面吸引>幾多分鐘

佢每集加5分鐘
25集總共多咗兩個鐘
未計cut op ed

無咁誇平均黎加5分鐘姐 計埋cut op ed 時間
但都
成150分鐘
2個鐘 者係多咗5集內容
買re0 bd真係好抵屌
內容多過人地 唔洗睇oped

29分無oped

雷姆san你點樣問㗎?

我已經識大概點樣唱曬成首door呀
咁但係歌詞就唔知喇
唱到個旋律,大概噏到

唔知會做到邊呢

有機會會整cover嘅,long shot就一定整啊我對自己好有信心

咩點樣問 睇人分享既

咁幾時先有op睇
想睇吓op畫面

可能無得睇

會唔會要買BD先有得睇

都做到中間啦，有無畫面已經唔重要

我次次打開見到29分鐘就好開心

但一睇完就好傷心 又要等一星期

睇cd開賣時間係2月尾同3月頭
可能19集先見到op
20集見到ed

聽日又到星期三啦

又有更新 唔錯

BD特典 ： OP & ED

巴點cover door嗰嗲高音

點會唔重要
好想睇op畫面

佢爆seed
太得閒

男低音版唔得既

痴線點解可以長到咁好正
隔咗咁耐上半D謎團已經唔記得曬

第3集 Reaction

有更新版本30分鐘後更新連結

sorry各位巴打我終於搞掂啦之前嗰啲唔使理嗰啲全部死link

得閒咪追返故事結構方面應該同巨人一樣差唔多完整

其實已經解得7788

卷4 amazon 仲未比買既
唔係呢卷唔直送香港嘛

會唔會好伏隻game ?

睇唔慣鑽頭蘿莉個look

聽日睇下有無人玩，聽日正式出

我而家真係決定唔到應該買咗第四同第八先啦定還是真係等全卷先買,我驚到時冇初回

sold out wtf!!!

唔關事 你按寄去日本仲有貨
係唔知點解唔寄香港
有機個盒太大 所以唔直送

似係 睇多幾日先，唔送就等佢寄去集運算

巴打你諗住買呀？

究竟邊度有中文既第七章 有冇人幫到我

雷姆鳩譯組

比多啲我

一直儲開

終於又星期三

即係你？

官方既？畫得咁靚

咁有冇之前memory snow冰結之絆設定圖（即係限定版送嗰本設定集）唔介意嘅可唔可以影啲EMT設定圖畀我?之後你如果買咗第四卷可唔可以影埋第二季嗰啲設定圖畀我包括emt同埋魔女？麻煩曬

我都等多幾日 睇下有無先希望有轉運好慢

仲有邊個

得閒先得架

Amazon 全卷特典

BD呢個shot反而搞笑左

每晚都係幾分鐘speedread完劇情 幾時有阿爾

想問塊面咁肥嘟嘟是否正常

係啵 又夠鐘睇 改咗咩
幾好 奸到出晒汁

36

37

38

見過地獄風景嗰集9估應該修正得最多

35話分享一張圖出黎都多過其他話

整返細多娜對波

個嘴大咗咁多

終於改咗，有返d霸氣
本來掃把佬呢段好型

武肺冇計 佢地好似係響屋企做

EMT對波原來都本身有問題

之前你哋話上嗰兩集就唔夠大我諗應該BD會搞番大啲

咁進擊的巨人唔使驚啦到時出BD嘅時候都全部修正返

鍾意tv版多啲

哩個tv版好啲

用轉運仲要黎緊搭住新年，有排都未有得拎
我希望隻game可以快快手新年前達陣

個陣啲人覺得個樣唔似小說圖嘛
Bd版個個似啲

裂口女

新年前應該無問題而家大約6~7日就到

11點啊朋pin

anj巴無要全卷店鋪特既話
可以去hmv買

可以扣tax
1500 運費用ems直送香港 計返應該貴日亞3~400

成個後半部分冇opening同埋Ending我睇咗之後出嘅bd會有啲乜嘢包佢冇寫到op同埋ed

好，不過都睇多幾日日亞先

唔一定 要公佈咗封面圖先知

仲諗緊

我買個陣係6700
而家平多1000

有咩好諗卷4同卷8已經係最抵買
Btw你選個個係無全卷特典

咁即係之後個幾集咪好撚肥

畫大咗

早買早享受

但係我記得EMT唔應該咁小波喎

動畫多娜對波反而畫大咗

第7章 第2篇 一係睇支吧 一係睇英肉

第3/4篇未有人譯
好彩既係3 4唔太長
雷姆鳩譯組睇時間睇下整唔整啦
話說我自己都未睇第4篇

應該兩個差唔多大

設定上多娜應該冇波
emt就大過雷姆

有無都無所謂啦 封得咁密

仲有1小時38分鐘

開定viu 出黎f5先

好似有松岡

而家買驚仲有冇特典
返左幾日又裸辭

望咗下 樂天同日亞仲有

58分鐘

仆街呢個特典得返ps4先有

冇睇幫推 今晚長月條仆街似係寫commentary多過七章web

animate 不嬲都最快清貨
佢張特典唔多靚啵

上星期都有星期三更新啊

想要拉姆雷姆便服

真係戶松遙
浪川石田彰

都係難得唔係女僕裝 難怪咁多人買佢

戸松 遥 配EMT養母真係有啲驚喜

有松岡...
姐係emt細個已經識佢？

姐係點係咪睇咗嚟緊依集就會知

仲有32分鐘就知

唔好問,快D睇

鳩估 可能係松岡係冰封emilia

真係家暴

其實486個魔法門爆左

對佢日常活動病痛有冇影響

求下你整

好似未做到

用唔到魔法外仲有樣野既
今季尾應該好似會提下
唔太記得

梗係唔係啦冰結之絆都有講過啦

我補充返我係講緊之後佢發生咩事未做到

我求下你唔好求我

門係吸收同發散自然魔力（mana）嘅媒介
吸收嘅門壞咗 用魔法嘅時候就冇得用mana 要用魂力（od）嚟煉成能量
但係Od本身就係靈魂 用得多Od會折壽

好似係咁

集集開播都要上下trend既乖d得唔得

今晚如果超過1001新開post嗰個有冇啲咩要更新返喺post嘅第一版描述?

雷姆係姬係公主

無啦 都無人睇既

5分鐘

見老賊出tweet講冰結之絆
睇黎都係睇多次套野先再睇今集

無咩太多關連住 暫時

2分鐘

今集估計都係文戲

之前41集伏筆+2集ova 都係為左黎緊呢幾集鋪路

就開波了
留個名先

開波

ベア子世界第一可愛

聖光

我屌一黎就眼濕濕

係咪李依自己配返?

屌又話冇關連
冰結劇情唔太記得

屌不起眼松岡

一路都有提

屌 個樣好老實

好有喜感

睇黎14卷會改做5集
今集好齊 無乜野cut咗

為你地鼓掌

可愛到爆

真個啲啊丫聲

包包面EMT好正
搞到好想養籮莉

仲有悄悄 伸脷 推門 跌低嗰啲聲

今集得13個原畫師
不過下集同下下集一定多人
留人手

好調皮好鬼可愛

btw emt細細個嘅用字就已經咁古法

因為呢個時間點係100年前
再加上學佢養母講野

好鬼死得意呀

すごーーーーく

癲 又29

仆街唔記得睇live

今集向第二間公司借咗個人既
奥田泰弘
唔通係喊個part

Lolilia

痴線又29分鐘

買左animate

屌EMT好撚得意
第一次讚佢

細細個已經心口開始長肉

有無人覺得個開場好正
由雪變返樹葉倒轉

Lolilia出公仔一定會買

開心埋今集
睇到佢地三個今集咁溫馨但之後既劇情
Btw，Mini EMT討好過大版EMT

松岡

覺再出logo

出硬你可以準備定錢
細個既雷拉姆 第一季出現得半集都出pvc

係倫也

果然今集完喺佢出場呢一刻，啲氣氛營造得幾好

好有feel 再加埋配樂 勁有劇場版feel

要買晒全卷整得太好啦 今集

今集完整到基本上成本小說做齊

呢兩集都係電影級開場 入哂戲 畫面舒服
下集黎料 松岡養母mola

今次又真係配得幾似倫也

松岡係咪打輸左所以變左癲佬？
明明原本幾靚仔

真 re0 啲音樂真係配到個畫面岩岩好

真係要如果呢集急 之後幾集大家可能投入唔到
呢集同第4集差唔多

啲人物既面部動作都好生動

今集開頭真係開得好好，有睇ova2嘅一睇到就會諗得返，未睇嘅大概都會知知哋發生過咩事
呢集越睇越驚，因為re0突然有一集半集咁平靜，代表後面一定有大單嘢，下星期應該會好癲

倫也唔靚仔點溝惠

特別喊個part有返第一季個feel

頂我真係有買 Emilia我淨係儲左隻黏土人
利 多數儲雷姆

sor我唔應該問
答案一定係劇透

一直平靜落去好嗎

好得意啊！！！！！

下集你就知

下集

睇Memory Snow算係最幸福

隻精靈係25

返睇一轉驚覺
本身修斯係咪趕緊去同福爾圖娜約會？

應該下下集

Loli控正式全面進場

搵浪川配咁把炮

係wo
睇完今集興奮得濟唔記得重要講返D歷史野先

個黑色盒

裘斯喊嗰下有一刻覺得好變態，得到蘿莉救贖而喊

我已經j咗個開場5次 係咪有問題

emt

唔覺啊 係咪巴打你係loli控喳

今集睇到一頭霧水

話說今集幾多re0終極主線伏筆
大家歡迎諗下

點解碧翠絲會識得juice

咁就係講返emilia細個好難明咩

例牌答案 下集會解

反而知道左點解Emilia咁睇重守信用

今集最多係熱身咋

又靚仔又做老闆又溝到惠
人生贏家

呢個未解晒之後仲有

我啱啱完發現自己睇lolilia>睇劇情
我決定重睇多次

即係點解多娜會陪emt一齊睇記憶
juice又望到emt啲咩流晒馬尿

睇時記得雙手唔好放入低褲內

竟然

第一試煉 佢要睇emilia 反應黎決定佢過唔過到

我唔係拜登

裘斯點解望到emilia喊都係終極大伏筆 我都唔知點解
點解會話得到救贖
點解會咁開心
點解養母識松岡
點解養母同司教咁fd
仲有一堆

見到正常版松岡，睇到一頭霧水

以前覺得怠惰好撚黑人憎

係 每次都係暴風雨前夕

睇番就會覺得好撚慘

每個星期睇完循例都要講一句
可唔可以一醒就係下星期三

但係486同加菲貓嗰陣多娜都冇一齊睇
定係486老豆老母同加菲貓家姐都係多娜扮

大家來知更多puck 既事就等佢出第10章啦幾多年後

人地對隻貓無興趣
不過有機會係多娜扮細個時既法蘭同加菲講野

消失得仲耐過雷姆

唔緊要 小說黨都係

我都J左篤面珠好多次

btw又係松岡x戶松遙

佢兩個做情侶都係得套刀劍出名姐

仲有一點唔明
松岡話佢活咗好耐
係咪有魔女因子就會長命

幾乎今集所有講既野都未知

你望下後面 裘斯企咗係到

佢本身就唔係人

好似係話佢係精靈 我都唔清楚
呢樣都未100%confirm 都係聽人講

有個講法係佢好似第一季咁 不停拎其他人身體黎令自己生存耐啲

睇埋落去
好快知

juice本來就係魔女教? 但係唔係因為魔女唔見左而癲?
juice個反應再一次認證emilia 真係好似莎緹拉
司教會互片ga咩?

1. Juice同Betty識得，估計佢同多娜有關？
2. email係半精靈，佢姑姐係精靈樣，即係佢親生阿媽係人類？
3. 之前有人估email 係嫉妒個女，但嫉妒已經係半精靈，即係佢呀媽係第二個？ 但多娜又話佢係魔女既女兒
4. Juice一見到email就喊晒，估計一係Juice極崇拜佢父母，又或者email本身係某個佢好崇拜既人轉世？

kirito kun

一個靚仔變成一個痴線佬

同我諗法差唔多
你再諗真啲就發覺佢地之間既關係好複雜
睇埋之後兩集 就更加變得複雜

上集多娜話emilia係魔女之女
咁既話唔通佢啊媽係魔女？老豆係精靈？
但魔女400年前死晒
咁點生emilia

精靈定半精靈有樣睇㗎咩

400年前死晒可能好似巨人咁fake history

email半精靈係設定黎架喎
唔駛靠樣睇

1. email係妒忌魔女轉世/容器?。所以juice見到佢覺得好感動
2. 妒忌魔女有兩個人格, 被封印嘅係妒忌魔女嘅壞人格? email係善良人格轉世?
3. 魔女教徒黎想解開封印比妒忌take over email個身體?

可唔可以每日訓醒就係星期三

其實今集回憶個度係幾耐之前？

我意思係分辨精靈定半精靈

應該大概係100年前？

emt冰封之前，100年前

有機會啊

但第一季嫉妒殺左email
轉世既話兩個冇可能同時出現
又唔會殺自己個容器

第一季就係486比佢上完身發現佢係精靈
第一次用完nect由里烏斯就話486似乎同精靈相性好好，鋪墊佢比松岡takeover
甚至再早啲Emilia死左 486同松岡比帕克凍死之後見到486喺度笑
呢下喺486條屍比松岡上身

魔女因子

就咁睇今集 魔女教100年前唔似壞人啵

哇屌，首先EMT細個好QQQQQQQQQ
但今集咁幸福，下集一定好撚慘特別尾段一定係黎搞事啦

所以咪話跟設定所以唔係睇樣分辨佢係半精靈
唔明你指乜野添

但係阿強欲大罪司教一樣係咁的死款，十足壞人FEEL，D BGM都比齊晒佢

答案喺跟著兩集會開估，或者睇加密

你話佢姑姐係精靈樣，所以我就問點分唔係講emt

咩黎

可能envy 唔覺得emilia做到自己容器

轉世應該難d 佢地今季兩個都有出現

話唔定魔女教都有分左右翼
有激進派有溫和派呢

油太人同亞利安人點分